數據顯示的一件事是，聯盟的低積極性不僅僅是由雄厚的資金和影響力造成的，儘管它使用了這兩者。 NFL的疫情應對取得了驚人的成功，這是一項真正的公共服務 
 亞馬遜一再否認利用其市場影響力進行不公平競爭。 亞馬遜首席執行官傑夫·貝佐斯的繼任者將繼承他的挑戰，傑伊·格林，卡特·扎克澤夫斯基，2021年2月4日，華盛頓郵報 
 去年夏天，貝佐斯被傳喚到國會山，與蘋果、谷歌和Facebook的首席執行官一起出席眾議院反壟斷小組委員會對科技巨頭影響力的調查。 傑夫·貝佐斯卸任亞馬遜首席執行官，過渡到執行主席的職位 
 儘管我很欣賞高質量的內容，但我對a16z在媒體影響力上超過《紐約時報》或《華爾街日報》的前景感到不寒而慄。 科技和加密基金安德森·霍洛維茨(Andreessen Horowitz)希望取代媒體。 這是壞消息嗎? 傑夫·羅伯茨2021年1月20日|財富 
 週二喬治亞州的決選可能會讓民主黨在參議院獲得實際上的多數席位，讓他們在制定醫療改革議程方面擁有更大的影響力。 喬治亞州的兩場決選競爭非常激烈，美國參議院控制權岌岌可危。費麗莎·桑莫茲，科爾比·伊科維茨，約翰·瓦格納，寶琳娜·菲羅齊，艾米·B·王 
 第二次世界大戰期間向北方的大遷移至少給了黑人一些影響力，他們開始投票給民主黨。 搖滾如何殺死吉姆·克勞|丹尼斯·麥克納利| 2014年10月26日|每日野獸 
 但這兩人也可以在黨團會議上棄權，從而可能擁有更大的影響力。 琳達·基利安| 2014年10月13日|每日野獸 
 軍事上的勝利總能使戰地指揮官對他的文職督導員有更大的影響力。 2014年10月5日，每日野獸 
 在CrowdMed這個系統中，常春藤盟校(Ivy League)的文憑和聲望顯赫的住院醫生沒有影響力。 陌生人診斷你的疾病並得到現金回報|凱文·扎瓦基| 2014年8月15日|每日野獸 
 如果我這一方有真正的影響力，就不會有伊拉克戰爭。 尷尬:這位民主黨司法候選人的丈夫是白人至上主義者，吉迪恩·雷斯尼克，2014年8月11日 
 斯凱爾頓提到了火箭" fyne Raynes "; 科林的影響力,316年。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 喬以為那傢伙在閒逛，就在他頭上打了一拳，並說了幾句很不恭維的話。 契克斯家的詹姆斯·倫西曼 
 努比亞人穿著黑色的緊身衣和襯衫，黑色的拖鞋，頭戴白色的骷髏帽和馬褲。 五十部當代獨幕劇|各種 
 什麼，他脖子上戴著手銬，口袋裡裝著袖口，嘴裡掛著一顆心? 《致命的嫁妝》|菲利普·馬辛格 
 然而，也有一些例子把“影響力”說成是固定在鞋底上的一塊鐵板。 彌爾頓的Comus |約翰·彌爾頓